SEO们多年来一直抱怨谷歌正在用他们自己的财产和赚钱的人占领越来越多的SERP房地产。谷歌是否正在成为搜索营销的奇点：周四的每日简报《卡罗琳·莱登》（Carolyn Lyden）2021年2月11日《搜索引擎之地》（search Engine Land）
圣地亚哥市议会的几位议员表示有兴趣征收一项新税，通过向空置房屋的业主收取费用来支付更多的低收入住房。晨报：空缺税似曾相识圣地亚哥之声2021年2月11日圣地亚哥之声
更糟糕的是，她在我的财产上发生了一次事故，并起诉了开发区的所有者公司。我不能相信我的新同事，我有一系列的理由。我如何告诉管理层|卡拉·米勒| 2021年2月11日|华盛顿邮报
如果一些市议会成员实现了他们的愿望，圣地亚哥将很快研究是否可以通过向空置房屋的业主收费来支付低收入住房。空缺税研究正在向市政府官员DéjáVu | Lisa Halverstadt和Andrew Keatts | 2021年2月10日|提供圣地亚哥的声音
该团队的见解是，他们可以利用这些量子特性来构建一个类似于大脑中神经元和突触的系统。这个“量子大脑”将模仿我们自己的大脑来加速AI | Shelly Fan | 2021年2月9日|奇点中心
上周，业主们在面对一名诈骗他们的房地产开发商时被保安殴打。中国的互联网比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
当警察出现时，被逮捕的是那些业主。中国的互联网比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
我们采用库存管理来帮助巩固他们的财产，并确保他们拥有更好的财产记录。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
HGTV地产兄弟的孪生企业家和明星将于12月16日星期二下午2点现场回答您的问题。现场问答：Drew和Jonathan Scott |每日野兽| 2014年12月16日|每日野兽
贝恩斯称，2013年，沙德曼向阿富汗境外的银行转移了数百万美元，以购买在迪拜开业的房地产。特种部队7700万美元的“骗子”反击|凯文·莫雷尔| 2014年12月8日|每日野兽
老伯爵的财产，他的财富来源，正如读者从他的书名中敏锐地猜到的那样，是在煤矿里。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
但菲利佩现在还有一件事要做，如果拉莫娜活着，他会找到她，并把她的合法财产还给她。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
他过去常常穿过公园，愉快地注意到他父亲对这一巨大财产的关心。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
“Tabacos将军”除了办公室和财产受损外，还损失了约30000欧元的现金。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
例如，围绕财产、其权利及其限制的问题正在进行广泛的讨论。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯